黃大仙有狗

走呀

推

極大量

唔好搭地鐵喇，走啊

黃大仙站有狗

點解去左wts

推

[建議]關於罷買！！！

黃大仙圍捕

夾死手足

push

沖左入mtr捉人

成條彩虹道都係狗 快啲走啊

入地鐵捉左兩個 狗趕緊記者走

速逃

起碼十幾個狗入左港鐵站

共產黨慣招
放間諜
引人去黃大仙
拉人

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

已拉

九龍塘站清左客

推！！！

推 換裝